推到完場 港台31議事論事

監製：馬占威
主持：曾鈺成 余若薇 陳月慧

臨近2020年立法會選舉前兩個月，全國人大常委會決議延後香港第六屆立法會至少一年，民主派陣營隨即就延任問題，陷入分岐。
去年因政府修訂《逃犯條例》引發的一連串社會事件，疫情期間一度沈寂，在疫情過後，示威、衝突場面會否重現？
《港區國安法》實施後，西方社會質疑香港「一國兩制」名存實亡，對香港政局又會帶來什麼影響？
全新一輯《議事論事》，繼續緊貼議會現況及時局焦點，為觀眾剖析時弊。

好少見老鼠曾有火

老鼠

都算三打一

24就完

完,下個禮拜再推

都抽唔贏
老鼠曾辯才真係好撚勁

"支持國安法嘅人都認為
淨係嗌 光復香港 時代革命"
係唔會有事"
佢講完自己冇笑嗰下好嘢

田少曳曳

係,一向都話條仆街係好有料到

原來開左post
老鼠呢排好搶口

佢不嬲都好撚醒 好口才 可惜既係佢係對面果邊
依家中共/政府搲爛塊面 佢都唔洗再扮

呢3個細路

未來區議員

屌 見到楊潤雄想嘔

條友奶共第一人

自發DQ三權分立
來自中央壓力最少

仆街到佢呢
呢D人渣全家不得好死

而家議事論事得番半集係睇得

其實幾可悲,其實繼續呢條路,大家都估到佢地將來條路係點.......

開波
一開始講黃藍官

其實又有變無,真係HLCS

林鄭你走唔甩

一年過去....我地連言論自由都無埋............

三權分立已經玩完
呢一年轉變得太快
睇得出戴啟思 余若薇呢d資深法律界人士有幾無奈
新入職嘅未來只可以揀奶共/做維權律師

唉...........

連儂牆

搞一次對話會都知政府有幾醜陋
主流民意經大氣電波傳播
仲搞落去咩

守護孩子

都係

真係有黃轉藍.............

公然屌+- 成班犯哂國安法了

唔撚係嘛，本身係藍，扮黃喳嘛

上集係話藍轉黃,而家開始轉番藍

BTW,今日搵唔番呢個POST

姐係垃圾香港人

你都知香港其實真係唔少

曾,你死屎啦

點解係老鼠曾

你指既係...........

又係傾得半集

主持

以家要平衡,兩邊都要有嘛

根本深圳取代唔到香港 完

今日又係睇得半集